[以疫謀霸] 印巴裔人士小心 中共嚟收集你哋DNA

各位印度裔本港居民住意 印度同中共正處戰爭邊緣 抽取閣下族人DNA 圖譜係有極危險後果